給連登的禮物～希望有人完成我最後心願～史上最詳盡44頁黃色經濟圈計劃書

我幾個月前提出過一次，但無咩人理我，所以放棄左一陣。宜家我時間不多，應該無法跟大家走這段路，所以我不能完成這個計劃，希望有心人可以完成佢，呢個黃色經濟圈計劃書我花左好多時間整，希望有賢者可以帶領各位，對唔住各位。

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

推

明白宜家時勢緊張，事有緩急輕重之分

請隨便使用呢份文件

可以留TG我會send原稿比你

推呀

我聽到蕭生講佢要幫走去台灣既人，而需要一筆錢，我就想幫到佢地，希望識佢既人可以send比佢過目

Thank you

建議整個summary同目錄，不然一般會TLDR

你做咩時日無多呀

Push